Air max = SUV , 跑鞋 = 跑車

皮鞋 = 房車

人字拖 = 單車？

Adidas ultra boost = benz cla
華而不實，扮大頭，價值高低性能

波boot？

籃球鞋？

Hummer

5.10 = 呢架 [url]
[/url]
行山鞋 = off road

Stan Smith = Corolla?

樓主=on9

No
人字拖 = 紅色拖車

西瓜拖鞋係咩

連登仔on9冇極限

CLS

行路bi bi聲細路著既鞋=響喉撚

釘鞋=超跑？

Yeezy係咪Golf 玩爛市

vans=的士公廁

Nmd = Type R

timberland = hummer